黑社會 天水圍 放煙花襲擊人群

CLS

一定係牛屎佬玩野

又一次警黑合作 好嘢

天水圍唔撚洗你地班鄉黑黎守護呀
屌你老母

LP3369

Push

推

屌你老母痴撚線

天水圍警署門口，放煙花炸傷示威者，車牌LP 3369，南邊圍勝和啲人，邱志鵬，花名大圈鵬，係睇雞竇場

係咪痴撚左線

唔怪得叫你4/8 入元朗食強水彈喇
今日就射鳩你引你入去

btw , 車牌假既， 廠唔同

恐怖襲擊

731凌晨事件整合
1:黑警用實彈槍指示威人士
其中

2:天水圍有白衣人士向途人施放煙火

3:天水圍有警員向市民舉中指

下面希望各位補充資料 如有遺留請補充